屌你老母車仔我9號咩人嚟

波皮都掂唔撚到
利申無睇十年波

費蘭度托利斯

基斯普

Falcao

樣衰左咁多

週薪真高

哈索賓基

???

車仔公開試腳??

新王子都唔撚識，屌你老母

On9龍走去射先白痴 射失左搞到水貨達更加冇信心

屌你老母都話十年冇睇波